玩女人會上癮

祝你全家生性病死清光

FFpost

點解。。我唔唔會屌我呀媽
你媽媽就難講D

拉

扯

叫雞唔算玩女

叫雞唔算玩女，係交易

真正既玩女係用自己實力令到條女鐘意你，然後中山即飛

不如同條女分手 佢咪變左出面既女 玩得

當然唔算
雞係買賣
玩女人唔洗錢
點同

同意

我好愛我女朋友

正

點解要中山 廣州得唔得呀

sor,
打錯字，中出

女人對波真係好好玩

玩返自己條女咪得囉，除非你條女唔夠索

咁愛條女就唔會對其他女有性趣啦

屌你老母正垃圾總有一日會後悔

潮語

中山即飛

就喺咁，誕生了

轉玩偽娘咪得囉